[開定先]開拓藥業-B（9939）暗盤討論區

今次好似好少人抽

爆晒喎

冇沛嘉咁多

呢隻冇摩記做保廌就不了 破發都似

all in咗

今日出？

聽日

Me too

雖然質素遠差沛嘉，但b股強勢應該好難穿招

LM 暗盤不問價入

所以今次抽1手算
沛嘉抽100先中1

呢輪果3隻抽唔抽得過？

抽幾多先穩一手

暗有26-28考慮走

聽朝起身等派彩

無乜聲氣

啲新股post 一定有呢個問題
屌你老母上市前一日 朝頭早上港交所個網睇通告啦

中一手都好呀大佬
之前果幾隻抽都抽唔撚中

每次都打定輸數，然後祈禱破發，跟住就見到開市升一倍

尚未有盈利或收入生物科技新股受投資者追棒！將於周五(22日)首掛的開拓藥業(09939)，消息人士透露，其香港公開發售部分錄得逾550倍超額認購，凍資額超過1,000億港元，勢必觸發回撥機制，令公開發售佔比增至50%。

消息又指，若按回撥後集資金額計算，不計及基礎投資者認購部分，機構投資者訂單額超購40倍。

開拓藥業已於上周五(15日)截止認購，是次發行9,234.75萬股，並引入3名基礎投資者，合共認購1.17億美元等值股份。早前有消息指，其將以招股價上限20.15元定價，以此計算，集資18.6億元。

傳Ｂ頭派2500-3000

5/6手 都幾好

叫你如果識計幫手計數 我夠個知會公布啦

45000中1
100000中2
200000中3
300000坐5望6

開拓藥業一手中籤率10% 乙頭穩中5手 90手穩中1手

今次抽10萬股派得好過B頭

一抽中一

一中一

40中1，
唔洗蝕息。

1中1

一隻藥B都未中過

1 中 1

連燈仔成日都抽1中1

又唔中

唔中嗰班冇出聲姐

今次派得都ok希望爆升

抽一中一

兩個戶口都抽一中一

一通點check中唔中

8字頭acc?

比想像中易中

45穩中1

8手

6中1

濕鳩股1手先得500股，中到都冇肉食

7字頭

兩個戶口同名？

明明係is 字頭 中ge 會係份pdf都check 到isxxxxxxxx 8個x 係你一通個no.

90手呀

點查IS 日結單都無show出黎

屌 500股1手

你唔係用a/c no. log in 一通架??

抽移卡算

唔中

再all in

闗注一手入場費多d
一手六千
一手一萬
各升三成回報都差好多

你覺得呢

一通, 3中0

30中0

鳩吹大會又黎啦

5中1

我屌今次又唔撚中

用恒生未試過中

連登仔個個都一中一

又唔中 我屌

我唔會再用牛牛買 新股 無一次中 我用匯豐次次十都 一中一

3中1 牛牛

以後500股一手果D唔L好再抽，咁難中仲派得咁少

2中1

家人70中0

咁撚黑心既人係唔會中

抽左200手,有2手,都OK

點都有$26-27 掛
4中1

Is

又唔中,第三隻喇

又唔中

匯豐已退錢

1中0....

希望有5蚊升幅

我覺得牛牛應該一開就已經30% up

5蚊先得2500，冇10蚊都好失望

100手中1手

冇隻新股抽中

唸緊入唔入暗盤
當然係回左先入

邊到睇中唔中

你all in唔係抽b組大飛既話 最多咪又係中一手

如果爆額既話

你地用邊間
次次都咁快知結果

係咪個個都鐘意IPO 我地呢啲散户唔洗玩

有 d 行可以經 HKEX 文件 check 到。

一通 一中0

連燈仔技能：抽一中一

十中零

究竟點做到一中一....

一中一我信實有, 但唔會係連登仔囉
仲要兩個戶口都一中一, 真係鳩吹無上限

30啦

又唔中，今年一隻都冇中過

女友致富現金一手黨一中一
孖長未有結果

抽二中一，
易到

10%*10%
連登仔百中選一

一中一，咩世界

呢隻，就算炒唔起，坐艇都冇有怕🤘🤘

🤝🤝🤝

呢隻80億市值，睇番同期既9996 9926 都已經250億，再打番半折，升50%無難度

Dls咁撚多連登仔係到吹
聽日仆直

隻隻新股都係咁吹既啦⋯⋯
上次沛嘉吹到咁咪又係升到痴線

抽二中一

吹到有一隻係中伏為止 未斷纜

有冇拖連登仔後腳

無抽, 錯過咗

連登仔特技一中一

講真, 仆直先出黎威啦

後腿先岩......膠左

2個ac
一中一
一中零

今日B股又爆

屌，又唔中

唔中呀

大家預幾多到

50%

10中0
等暗盤入手
希望入到

40中1
有冇人可以分享吓 暗盤放好唔好
定係揸一陣

50中1

60中0 on99

板塊集體散水
仆街LU

gg

b仔見頂，生不逢時

生物科技成個版塊GG

做咩突然爆?

散水ipo抽都應該唔會蝕既
但暗盤想追果D自己諗清楚

我就唔信破發

做乜個個吹曬淡風

不嬲ipo都唔好再追
原則野黎
有信心個市要升去番qq

點睇阿里？

阿里係乜水, 呢堆垃圾又乜水
阿里係美國上左好耐市啦

抽中左既大家驚唔驚

點睇6049?
btw 9939係垃圾

會唔會成為罕有既破發B股

7個account 都唔中

你有時間刨咁多隻ipo就你win啦
係我既原則啫, 玩左十鳩幾廿年ipo, 有心上市再追都起碼真係大牛市先啦
三月份個市發生既事咁快就唔記得

咁又無咁易, 正路都有20左右既

輝立孖展派左彩未？我仲未check到

唔會咁夜都無掛, call你經紀問下啦

係啦
個撚個都1中1

好撚酸呀

第一次中就搞D咁既野 希望平手走到啦

抽唔中想執平貨？ 笑撚死

生不逢時

想睇破發B

藥股全跌呀
聽日執平貨

大師兄哥禮製藥

朝早創新高 下晝就暴跌

有10%執偷笑

水尾呀 仲入

破發

24暗盤追返廿手先

不問價追 你教我點輸

隻隻都升到傻先跌姐 咁都驚

割你製藥 你教我點嬴

招股價已經計埋同行升幅

好彩1手得10%

緊張嗎 ？

幾時開暗盤價

完全唔緊張

頭十秒掛咩價穩入

25

次次睇都係頭10秒係掛高80%俾傻仔掃

市價入

首先，想輸錢都要個莊家派貨俾你

今日B股咁洗法, 尻估升15-20%

+1

21蚊買咗

震返半粒鐘先講

放到27條友好野

邊個27呀， 出黎啦。

平收格

好正 一開 見到升0%

希望citi一如以往食我d貨

27 牛牛

有無人敢入

牛牛永遠都係最高 同好多傻仔一開高位掃

唸緊，開2會wo
回下先入掛

牛牛grey market不問價放不嬲完勝

呢隻賺唔多,扣番息都係執得2千蚊

高唔過先唔正常

銀行孖， 未走得。

見過同步差價30%既股

輝立個價正常好多

一通現價22.1
其他現價幾多？

暗盤狗衝左
見勢色唔對路走左
蝕左幾百

妖才 22
牛 23.1

輝立21.7
牛牛23.1

Chief 21.5走左

破發先入返黎

又話多人抽

個個話破發

銀行孖展無得暗盤放？

得果幾間證券商先有暗盤。

多人抽 但炒唔起

蝕息伏

27 is who ah

呢隻剩係睇基石投資都知伏啦

邊個27入

我

22入左的位走

打打下機再望返21入左係咩玩法

經牛牛用銀行孖展係有得暗盤走架嘛？

我唔係牛牛果隻“銀行孖展”，
牛牛果隻可以暗盤走 。

應該唔會破發咁撚慘既

唔中，收工

聽日開市大唔大機會升上去？
其他b股咁勁 呢隻唔知會點

本身都係當冷門小注看待
我入飛果陣仲係幾十倍 only.

俾D 大陸仔掃

今日隻6185累全家

本身質地差

b藥俾人洗，無計

牛牛貴輝立一蚊真係屈機

單日上落成百點
見到格黎post有人280蚊入左

唔係第一日咁架啦, 上年幾隻個差價仲誇

鳩UP多, 不過今朝見佢上28X真係痴撚左

24 沽， 21入

走晒，聽日應該破發

who knows

21.5 入左

最後逃生門

你邊間做21入, 又可以24出啊
唔通你富途沽, 輝立買啊

暗盤收幾多點 ?

1830

係囉屌

屌等聽日上市再玩

我仲諗住呢家入唔入

我驚聽日開市跌到67

華生

中得果1手

走曬lu

我都驚
但我見其他b股開市就升 好掙扎

隻沛嘉都係25-26掙扎左好奈先上到30呢2日

沛嘉個基投勁咁多

算啦咁都係睇定啲先

但人地隻隻暗盤都升到6-70%

9939 so far 升得6-7%

牛牛而家$22.6 諗緊入唔入

好怕聽日$20

幾手搏下囉

輝立21.4 任買wow

逃生門仲有唔到十分鐘

屌你難得抽中一隻蝕哂手續費

好多人比人呃左貨

你講得岩

我個打和成本價 $20.69
一陣睇下點。

開市入唔入好

大家啲貨係我度21.75@5000

$20.15

入

注定無運行
生物B全線捱沽+港股走資

有眼光

果然係蝕息伏

抽唔到今朝直接入都GOOD

呢期d ipo都係咪掂

屌你廢到冇朋友

溝貨啦 930 會插多野 即溝

Real

一定會護盤 唔洗驚

B股爆煲

你話呀？
睇間公司肯唔肯俾錢做嫁渣
有時護都唔代表唔會穿

有無人勁假入左貨?

想佢溝完有彈 賺小小好走

末日啦

華泰2.0

好彩唔中

勁假比人呃左貨既出來

比連登燈死咗

入得20.2

原來已經穿過見紅。

走L左，蝕手續費

你地入場之前睇下新聞咩叫國安法

真 震走就會上

溝啦緊係

真 跌市資金會入新股

尋日22走仲覺得dup心口
今日睇返真係好好彩
康方沛嘉就唔畀我中
呢隻垃圾就中

快d走

老老豆豆如果唔係琴日生物股大地震+國安法
佢開波應該會升啦

起馬彈到22啦 成個上午都會彈

已經開咗車 唔等人

無咁多如果

timing問題啦我覺得
利申：抽左但冇中

孖展個班都要21,22先回本
低過21可以考慮入

競價入個D執1蚊走左
留番IPO再睇

唔玩喇
走

孖展就算做B都係散戶黎既啫
唔駛睇到咁高, 要炒炒隻郁既寧願玩番隻6185啦

20.2入 掛緊21.9 賣 快啲掃上黎

穿埋22呢隻點都賺

你叫牛牛27蚊暗盤條友情何以堪

我覺係牛牛托黎，不過9939今日已經完

22走左

息都二千幾賺得幾千唔走住

勁假撈完收市23唔該！

呢隻都幾勁 個市跌到咁都有一蚊賺

$21.6 sold
扣晒洗費淨賺$456 大元。

22蚊時無賣， 可惜。

頂， 賣左先升。

22走埋D IPO
市差唔玩啦,但重抽左移卡

22.3

一手？

1手

起碼23先走

升到26,7蚊好走

今日破唔破到$23

就破

落緊

平行時空

差d高j

$23放9佢

22.8 我暈啦

瑞信

就係唔過23

21.3

最高22.95，而家插緊

恒指已過1000
佢都算硬淨。

走資去美股好過啦

8手走曬 真係賺左個m記加大

點解

IPO價好危急

lm

今日 $20.15 收，
似乎穿招股價時日不遠。

18.95

原來已經穿左

岩岩靠住IPO下限就彈
買左既用呢個價打靶就岩

賣左未

一早走咗

輸幾多?

穩完價

國安法殺到，你地仲未散水

Gogogo

向下

$16.9

笑撚左

21.65有貨，而家仲去唔去到ifc

真係以為隻隻都有錢搵咩

呢隻咩料

散水LOR
仲唔明?

大芋震倉

沒事沒事

成隻易鑫咁，跟幾隻爆升新股尾上巿混水模魚

上返17.4, 無事啦。

開b 仲有無人未走 ？

今日大手賣盤佔42%

16.56

$15.86

14.88

跌返14